====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: »
No features found.

2. Sentence: Les enjeux sont là , bien réels , car l ' espace se produit , en ce sens qu ' il se vend et qu ' il type (lanières urbaines) permettant de structurer l ' évolution à venir et de proposer un concept fondateur et original pour cette vision esquissée de la ville future .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

